有冇人覺得開心鬥一番同FIFA一樣有劇本

次次差唔多上到十萬就要你輸到破產

你廢啫

300蚊番

自摸一鋪清一色都返晒嚟

好冇癮 連續幾鋪對家摸到第六七隻就食